希望手足今晚同排口罩既決心去政總排隊寫卡支持抗疫前線...今晚見, 行動POST幫手推

［突發］新公會明晚政總集會已獲批不反對通知書

本會近日一直關注公務員同事「特別上班安排」、「防疫配給」及「政府部門物資分配準則」事宜，並曾就此相關事宜約見公務員事務局。

特首一直強調希望以對話代替對抗，但當我們要求以對話解決問題時，政府卻一直顧左右而言他，對本會提出會面的要求隻字不提，對同事的意見充耳不聞，對部門的情況視而不見。因此，我們必須把聲音化作行動，把同事及市民的不滿直接帶到政總門前。

本會將會於明天（19/2）在公民廣場(政總東翼前地)對出公眾活動專用區位置舉辦集會，表達對政府於是次抗疫政策上的不滿，並為一眾前線抗疫團隊打氣。歡迎各位公務員同事及市民一同參與，詳情如下：

日期：2020年2月19日 (星期三)
時間：晚上6時15分 - 晚上7時15分
地點：公民廣場 (政總東翼前地) 對出公眾活動專用區位置

本會明白在疫症期間，同事及市民都希望減少聚集時間，因此本會將即場派發意見卡，讓同事及市民寫下心聲，並可自行決定適時離開。

集會期間，本會將會提供酒精搓手液予有需要人士，亦會向會員派發口罩(口罩數量有限，先到先得)。

由於武漢肺炎風險仍在，本會提醒各位參與公眾活動期間須注重個人衛生，為人為己，如感到不適，請留在家中或儘快求診。

推一推

無人推

推

今晚見

點解咁短時間架

推推推